有冇人想讀Dietetics master?

有冇人知GPA要求會係幾多？
小弟不才，得2nd up 多啲
想去澳洲讀，係咪U Syd個啲Group of eight一定冇機？

有冇人可以分享下

Hku?

lm

香港唔係好似冇認證營養師資格咩?

hku 2nd up多啲都唔夠爭?!

學校個professor 講話要1st hon 先大機會

極難，加上果個都收d 做緊相關行業

想知樓主點解想做多d

咩hku gpa貶值得咁緊要?1st hon唔係3.6咩？成班幾多人有

我奇怪有咩master要有1st hon先大機會，照計冇咩人會拎到1st hon呱

6901 -> Usyd -> RD
過來人

純粹對呢方面嘅知識有性趣
又想做啲對人嘅工作

GPA 如何
係咪好多人爭

我當年見係兩年開一次

每次收好少人

而家都係
同埋讀完第一年會篩人走

First
唔係
2nd low 都得

英國18個年就grad 算係平靚正 值博

可惜dietitian 位真係好少

英國18個月就grad到 算係平靚正 值博

可惜dietitian 位真係好少

1. USyd 係competitive d, first hon 佔一半
2. Accredicted 就得， HKDA有講
3. 香港，做其他野。RD 得30% 人係做Dietitian

英國我見有好多都唔收international student

有冇人係加拿大/美國讀過都講下

唔該晒
我會報定幾間先

年年6901 都有傻鳩報埋MSc做RD
你同佢地一齊傾仲好，同Major無可能無

咁一定係架啦 祝你好運

同major 最熟個啲friend 全部想做QA
都係識得一兩個想讀RD

Jetty?

QA 都有人做，笑左 狗工黎
日日請人都知咩事，唔好以為上完HACCP識哂

Between, 前年CEDARS 叫左我去Careers Talk
可能你見過我

算啦space個個咁多人爭都無機啦
橫掂都想試下出國讀，不如去下澳洲

發神經有nursing唔讀讀science
而家睇下有冇得考個專業牌補救下

唉個陣最衰dse個陣掛住hea
明明想入藥劑／三寶都唔俾心機讀
憎死自己

三寶出面食唔晒咁點算?

Btw 問多句
你話2nd low 都得係講緊usyd 定其他U
同埋知唔知佢點揀人
我prof 話有research experience 會有啲著數係咪真

其實轉讀Msc physio搵到工機會唔係大好多咩

不過uk 9月開學，未準備好啲野

都係疊埋心水去澳洲算啦
不過都唔知邊間好

如果冇乜錢又冇first hon係咪唔洗諗

澳洲起碼都20 萬一年
second up 就一定得咁濟

space 個個有人話睇gpa (first hon)
有人話睇工作經驗
我唔清楚

btw 有澳洲offer 了多謝上面咁多位巴打